<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Фотошкола в Ростове</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content on Фотошкола в Ростове</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Как устроено обучение</title>
      <link>http://localhost:1313/training/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/training/</guid>
      <description>Составляющие учебный курс модули делятся на две группы: базовые и факультативные.&#xA;Изучение материала базовых модулей обязательно для всех. Исключение может быть сделано в случае, если студент владеет знаниями и навыками, соответствующими конкретному базовому модулю.&#xA;Факультативные модули предназначены для обучения различным жанрам и техническим направлениям фотографии. Эти модули выбираются студентом в соответствии с его предпочтениями. Но хотя бы один факультативный курс должен быть выбран изначально, и он станет практической основой всего обучения.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Контакты</title>
      <link>http://localhost:1313/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/contact/</guid>
      <description>Фотошкола в Ростове Проект фотографического проекта GurFoto.Ru&#xA;С нами можно связаться по телефону +7 919 874 20 24 (голос/WhatsApp)&#xA;Вы можете отправить нам письмо e-mail:gurfoto@gmail.com&#xA;Вернуться&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Насмотренность</title>
      <link>http://localhost:1313/invisibility/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/invisibility/</guid>
      <description>Насмотренность ─ важнейший опыт для того, кто собирается стать фотографом. Эта страница поможет познакомиться с выдающимися работами мастеров фотографии.&#xA;Список составлен на основании мнения коллективных экспертов, таких как издательства TASCHEN и teNeues, МАММ(Мультимедиа Арт Музей, Москва») и нескольких других источников. Таким образом, мы постарались минимизировать субъективность.&#xA;Изучение выдающихся работ для формирования визуального опыта ─ цель, которую мы ставим перед студентами нашей школы.&#xA;Мы умышленно представили только необходимый минимум информации, так как развитие насмотренности требует умственного напряжения и работы.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Об авторе курса</title>
      <link>http://localhost:1313/aboutauthor/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/aboutauthor/</guid>
      <description>Юрий Гуревич Коммерческий фотограф, с более чем двадцатилетним стажем. Работает в жанрах &amp;ldquo;Портрет&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Интерьерная съемка&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Архитектурная съемка&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Предметная съемка&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Репортаж&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Панорамная съемка&amp;rdquo;.&#xA;Пятым в России получил сертификацию Google в проекте Street View.&#xA;Ведет активную методическую работу. Автор курса фотографии.&#xA;Управляющий партнер в фотографическом агентстве &amp;ldquo;GurFoto.Ru&amp;rdquo;.&#xA;Сфера творческих интересов &amp;ldquo;Портрет&amp;rdquo; и &amp;ldquo;Street&amp;rdquo;.&#xA;Вернуться&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Подробней...</title>
      <link>http://localhost:1313/imgeditor/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/imgeditor/</guid>
      <description>Основы цветокоррекции и ретуши Продолжительность лекционной части - 2 часа. Стоимость - 5000 рублей. В этом разделе мы научимся использовать самые простые приемы цветокоррекции и ретуши на примере Adobe Photoshop и Adobe Camera RAW (ACR).&#xA;Этот учебный модуль не является полноценным пособием по ретуши и фотокоррекции, его задача состоит в выработке начальных навыков, которые позволят начинающему фотографу использовать графический редактор для обработки полученных фотографий&#xA;Вернуться&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Подробней...</title>
      <link>http://localhost:1313/interiorphoto/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/interiorphoto/</guid>
      <description>Интерьерная фотография Продолжительность лекционной части - 2 часа. Стоимость - 5000 рублей. Фотографии интерьеров помещений ─ один из наиболее востребованных технических жанров фотографии. Задача, стоящая перед фотографом заключается в том, чтобы наиболее правдоподобно и естестественно показать объем пространства помещения, таким образом, что минимальное количество снимков создавало полное представление об объекте.&#xA;Среди вопросов, которые рассматриваются в модуле, стоит выделить определение точки съемки и ракурса, а также использование специального оборудования: широкоугольной оптики и панорамных головок.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Подробней...</title>
      <link>http://localhost:1313/mobilephoto/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/mobilephoto/</guid>
      <description>Мобильная фотография Продолжительность лекционной части - 2 часа. Стоимость - 5000 рублей. Смартфон уже прочно завоевал место среди инструментов профессионального фотографа, наряду с известными недостатками, ему принадлежит ряд важных достоинств в сравнении с фотокамерой. Глупо рассуждать о том, что в ближайшее время смартфон заменит собой профессиональную камеру, но его компактность и мобильность уже сделали его незаменимым инструментом в некоторых направлениях фотографии.&#xA;О том как эффективно использовать смартфон рассказывает этот учебный модуль.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Подробней...</title>
      <link>http://localhost:1313/objectphoto/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/objectphoto/</guid>
      <description>Предметная фотография. Макросъемка Продолжительность лекционной части - 2 часа. Стоимость - 5000 рублей. В этом учебном модуле рассматриваются вопросы о том, как эффектно фотографировать предметы.&#xA;Мы рассмотрим как создавать композиции для рекламы, как фотографировать контент для маркетплейсов с использованием циклорамы и фонов. В сферу рассмотрения попадет съемка и обработка &amp;ldquo;изолятов&amp;rdquo;. Кроме того, мы обзорно рассмотрим вопросы food-фотография, без рассмотрения вопросов &amp;ldquo;food-стилистики&amp;rdquo;. В этом разделе мы уделим внимание макросъемке, рассмотрим особенности использования специальной оптики и научим вас использовать технологию &amp;ldquo;focus stacking&amp;rdquo;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Подробней...</title>
      <link>http://localhost:1313/pano/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/pano/</guid>
      <description>Панорамная съемка. Создание сферических панорам Продолжительность лекционной части - 2 часа. Стоимость - 5000 рублей. Этот учебный модуль освещает вопрос создание цилидрических и сферических панорам: съемку, обработку HDRI и окончательную сборку панорамы. Присутствует обзор специального программного обеспечения, без которого создание панорам менее удобно.&#xA;Обзорно освещается оздание виртуальных туров на основе сферических панорам.&#xA;Вернуться&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Подробней...</title>
      <link>http://localhost:1313/photostudio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/photostudio/</guid>
      <description>Фотосъемка в естественном свете Продолжительность лекционной части - 2 часа. Стоимость - 5000 рублей. В этом модуле рассмотрим вопросы использования импульсных источников света. Разберемся как различные светомодификаторы меняют характер освещения. Исследуем как формируется светотеневой рисунок. Обсудим элементарные световые схемы, использующие один активный источник. Поговорим о рассеивателях и отражателях. Поработаем над использованием нескольких источников.&#xA;Занятия проводятся в фотостудии, стоимость аренды студии не входит в оплату, как и оплата работы модели, если она потребуется.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Подробней...</title>
      <link>http://localhost:1313/plener/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/plener/</guid>
      <description>Фотосъемка в естественном свете Продолжительность лекционной части - 2 часа. Стоимость - 5000 рублей. Рассматриваем вопросы использования естественного освещения в разных условиях: в &amp;ldquo;режимное время&amp;rdquo;, под прямыми лучами солнца, находящегося высоко над горизонтом, при пасмурной погоде. Учимся использовать отражатели. Съемка при естественном освещении ─ самая распространенная ситуация в практике фотографа.&#xA;Вернуться&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Подробней...</title>
      <link>http://localhost:1313/posing/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posing/</guid>
      <description>Позирование с точки зрения фотографа Продолжительность лекционной части - 2 часа. Стоимость - 5000 рублей. Взгляд фотографа на позирование в корне отличается от того, что под этим понимают, имея ввиду опыт модели. Для эффектного построения кадра, фотограф должен учитывать все элементы будущей фотографии&amp;hellip;&#xA;Даже если предположить, что все, кого приходится снимать фотографу, имеют знания и навыки моделей, а это совершенно не так, то и тогда ответственность за окончательный результат остается за автором фотографии.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Подробней...</title>
      <link>http://localhost:1313/technic/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/technic/</guid>
      <description>Принципы фотографии и техника съемки Продолжительность лекционной части - 2 часа. Стоимость - 5000 рублей. Этот модуль включает то, что часто принимают основной набор знаний, который требуется для того, чтобы стать фотографом, но это не так. Этот раздел совершенно необходим, как технический базис, но его недостаточно, для профессиональной деятельности.&#xA;Здесь, мы рассмотрим вопросы экспозиции, ее параметры, режимы замера экспозиции автоматикой фотокамеры. Методы оценки и коррекции экспозиции, собенности фотографической оптики, режимы работы автофокуса, свойства света, моделирование светотеневой картины и другие важные технические моменты.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Подробней...</title>
      <link>http://localhost:1313/%D1%81omposition/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/%D1%81omposition/</guid>
      <description>Построение кадра и начала композиции Продолжительность лекционной части - 4 часа. Стоимость - 8000 рублей. Рассматриваемые вопросы касаются создания эффектных изображений с учетом специфики восприятия. Смысловое и визуальное решения и их взаимодействие. Законы перспективы, тональные зоны и линии, образующие изображение. Баланс и взаимодействие объектов внутри изображения.&#xA;Непонятно и сложно? Можно описать цель данного раздела гораздо проще. Например так: в руках у вас камера, перед вами красивая девушка и задача получить максимально эффектный портрет&amp;hellip;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
